屌奶星熱撚到 班反暖化撚又柒

拉到樓主鄉郊剷

樓主撐港父

嘩，估唔到樓主係啲咁嘅人

估唔到 拉

拉

樓主燈撚到今日10幾度

好撚凍

斷樓主。

你。柒左

冇，我淨係想斷樓主。